老衲新煮義系列----香煙

材料：香
製法：用火機燃點支香跟住冒煙就吃的
完

Ok喎

...

衲dee

成支煙咀嚼食用？

香煙熏狗肉

小心有Cancer ☠

d灰沖水飲先完美